Grad Trip 討論區

各位巴絲畢業旅行去邊
一齊分享下

之前grad trip 8成都係去台灣，有人由北玩到南好似幾正

我都諗緊去台灣 因為無乜budget

我都打算去台灣 其實已經去咗三次 不過都係台北 唔知點解就係好鐘意去台灣 不過如果再去都諗住去台中台南果啲 好靚呀

打算去幾耐呀

Don't know ar

沖繩自駕遊

我次次都係去成個禮拜 真係好正

想去美國

好驚美國

想環島

怕什麼

On9頭十場贏7場都係1870

驚比人歧視

大阪

學校勁多人揀日本 好富

中學grad trip 10個有9個去台灣日本
大學grad trip 10個有9.5個去歐洲